[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #281

TSM首年0敗的世界賽
要時間表自己google啦屌你老母

屌又要解block 先見到

搵人重開好無

想拉無極幫GRX解圍

In contract咪又係話尊重教練決定
如果係toyz你自己咪又出文屌鐘共

Raise走都走唔切都知咩事啦

其實咁好咩
感覺好似擺人上檯咁

咁做係人都覺夾人上檯啦

有冇時間表

買哂成個pack 要成千RP
好貴啊

1192?
想支持GenG

屌那星 仲未計佢活動代幣果到
Kaisa個Skin要成2500代幣 想逼死我咩 點樣換啊

有無巴打可以重開post

支持

lm

我開多個有無人支持

想知道RNG個教練咩情況
係咪俾韓仔屌緊

Why?

上個post話有個韓仔教練俾人罵亞運幫大陸唔幫泡菜

on9咩

白金區個堆都係廢
對面先手draven thresh
同我出Jhin去打

隊友玩李星 shaco 都係troll

解block先見到個post

都持續左一段時間架啦 一直都有人睇佢地唔起
反正當初係韓國無隊要佢地 依家佢地係中國勁左 D韓仔就開始鬧佢地
REDDIT都有討論過 屌鳩D韓仔痴線

Q：亞運會我們奪冠了，你心裡是否有一定的壓力?

孫大永：有的。確實被說了很多，因為我們都是職業的人，我們都是為了所在的隊伍付出全部，不管是我還是Heart都是這樣。孩子們都去了，作為爸爸媽媽不能不去，是這樣想的。

唉 愈睇個新MV愈傷心
望撚住我大FAKER 當年幾咁勁
俾果幾條垃圾隊友TROLL到世界賽都入唔撚到
仆街BLANK你幾時死呀.......
我諗係韓國一定好撚多人寄刀片俾人HUM家鏟
屌佢老母好撚嬲

休息是為了更長的路

S9仲見到條仆街係SKT
直接飛去韓國捉撚住佢黎打

買定機票都得

連登最唔鍾意既2儀 講電競

佢有佢既pt, 所有有時睇到一班打比賽俾我地睇既人
電競選手成到名真係好風光

好彩我打機叻,有一班打機表演我睇

唔怪得搵極都搵唔到個post

屌卡力斯D SKIN都好撚靚,好想買哂

BTW唯獨係真係買黎支持既RNG反而幾柒

打漏左字,意思唔同哂

好撚貴

我屌你老母我重開po算

BTW見上個POST講起

巴打們一齊黎講下自己覺得唔同既英既代表選手係邊個
唔一定係玩得最勁,可以係成日係賽場拎出黎/出名廢

半夜三間突然好想數下討論下

球女: TOYZ / FAKER
加里歐、劫、雷茲、LB、星朵拉: FAKER
塔里克、火人SUP: S6 ANX SUP(唔記得名)
血鬼、庫奇: 小虎
azir、蛇女、炸彈人: easyhoon
汎、凱莎: UZI
吶兒: CUVEE
上路ekko: cuvee, mmd(因為佢淨係識玩ekko)
中路EKKO: ROOKIE
犽宿: caps
塔隆(舊)、杰西: pawn
希維爾: 食屎狗
冰雞: froggen
雷文: 肥閪
獅子: dandy
辛吉德: looper
山羊: letme
珍娜: mata
李星: insec
鱷魚、菲歐拉、藍寶: marin
法洛士: ruler
維克特、馬爾哈哈、威寇茲: crown
貪啃奇: corejj
豬女: 安掌門
龍獸: huhi
機械人、雷西: madlife
飛斯: 閪
刀女: bdd
逆命: 若風
kled: doinb
老鼠: imp
diana: goldv
船長: cuvee / kiin
葵恩: kiin
reksai: 丁特

Yasuo = dade

機械人 - ignar
Jayce - khan
卡薩丁 - xpeke

巴德 布老母 Key
牛 Madlife Wolf
Janna Threah Gorilla

Jinx— an

Old TSM

Btw 海燈
TSM TL

Lucian: 大師兄

Tristana: Cody Sun
Zed: Ryu

uzi應該加老鼠同ez

ez bang 同 twitch imp 太出名

唔係汎同小狗咩

老鼠真係imp 出名d , ssw 鼠王